ios有咩YouTube後台播放app？

用chrome上youtube

用開mixerbox 3

同求

Youtube++

用YouTube app唔得咩？

冇得用後台播放，即係背景播放

good

iplay

Protube

tube8

Tubie

以前用safari可以開始播放後㩒返去主頁繼續播
但呢兩個星期唔知點解一㩒繼續播就彈返music出嚟

用緊呢個，幾好

最近好似好多bug，同埋自從話developer ac俾人偷左轉tubie之後係咪冇update過？

vox.?

Vimate